全香港得元朗有區歌！大家識唱嘅一齊唱！

大路直路 窒住窒住 又怕輕鐵路
又熱又悶 又焗仲係 未過到馬路
再當我無到 啲拖篋碌到細路 細路

大樹沒落 地段日日 又漲三兩舊
動物植物 焗住絕育 逐隻失散後
再去逛下 冇晒架喇 一街都車 邊一隻係牛

B仔生果到 燒茄子香到 引下個細路
買四五串 孝敬我老母

我直入元朗 再去食大牌檔 再食燒味檔
要曬曬再曬曬 望住十件臘肉 點解咁香
我直入元朗 再去食大牌檔 再入燒餅檔
又買 燒餅幾磅
買十件 托十件 買十件 先至硬朗